東映動畫師的待遇

東映動畫師的年薪500萬至700萬日元，最高900萬日元

大手アニメ制作会社で働く場合のアニメーターの年収
アニメーターの就職口として一番多いのがアニメ制作会社で、特に大手の制作会社は倍率が50倍100倍になるほどの人気です。

大手アニメ制作会社はテレビ局や映画会社と直接繋がっているケースがほとんどで、企画から放映まで全て会社内で行っています。

そのため有名アニメーターの下で働けるなどのメリットが多く、著名作品に関わると給料面でも他より高くなります。

年収が高い会社の一例としては、「東映アニメーション株式会社」が挙げられます。

東映アニメーションは年間300億円以上を売り上げる上場企業の超大手アニメ会社で、アニメーターの平均収入は毎年700万円以上で、給料面においては他のアニメ会社よりも高い水準を持っています。

屌你 個撚個連登仔都識日文咩
唔翻譯又post出黎

全能嘅連登仔一定識睇日文啦

在一家大型動漫製作公司工作時動畫師的年收入
動畫製作公司是動畫製作人員最受歡迎的就業機會，尤其是大型製作公司如此受歡迎，放大倍數是50倍和100倍。

在大多數情況下，大型動畫製作公司與電視台和電影公司直接相連，從計劃到廣播的所有工作都在公司內部完成。

因此，有很多優點，例如能夠在著名的動畫師的指導下工作，而當涉及到著名的作品時，薪水要比其他人高。

ImTranslator 譯出黎,而家 d ai真係幾好

都係睇數字啫

連登仔fg都高過動畫師

年收係未減稅同醫保但係又計左bonus
其實扣埋再對比香港fg其實真係唔係高

都有月薪港幣5萬幾,唔錯